七一當日老衲呼籲所有香港人高舉黃龍旗及高唱大清國歌

話俾雜種知大清帝國先係香港祖國